中共世衛 : 已要求G20加快生產防疫物資 避免禁運 確保公平分配

譚德塞：新冠肺炎加速蔓延要求G20加快生產防疫物資

世界衛生組織公布新型冠狀病毒最新統計數字，全球的確診個案增至近33萬3千宗，14510人死亡，190個國家有疫情。美國霍普金斯大學公布的新型冠狀病毒確診病例實時統計，截至本港時間午夜前，全球病例增至超過35萬宗，死亡病例超過15400宗；世衛總幹事譚德塞說，新冠肺炎疫情有加速蔓延趨勢，目前幾乎已在全球所有國家及地區出現，但強調，仍有機會改變疫情大流行的軌跡。

譚德塞說，新冠肺炎第一個10萬宗確診病例，在首宗個案出現後的67日出現，第二個10萬宗則在事隔11日後出現，第三個10萬宗則只需4日，他說，隨住各國加強防控措施，將令到必要的防疫物資加速短缺，他會要求20國集團成員國協助加快生產，避免禁運，確保公平分配。

理鳩你咩，人地國家與國家之間會自己協調架啦

想扮大佬呀 睇唔出咩

非洲爆緊，佢應該驚無人理非洲，其實搵支那就夠啦

各國表示：

竟然有「比民主黨更無恥」的組織

扮抗疫大佬
無恥到